話雖兄弟爬山，但今晚去狗總意義係為咩？

如題，發夢聽到
佔中輔警開大聲公叫人去狗總
青政 梁生又叫人去
和平包圍無問題

但聽日大方向都出左
今晚再咁做
意義係邊？

唉
不論如此 各位辛苦哂
小心有人混入啦

梁頌恆係鬼 以前做大公報
大家知咩事

咪撚送頭呀大家！！！！

利申 發夢仲係港島 勸緊人走

推

警總上次佔都唔見得有咩用 今次仲要放曬工先圍 都唔知做乜撚
聽朝啦

為乜？我都想知

點解唔聽日先做野？

唔好圍狗屋
留力圍律政!

唔好圍狗屋
留力圍律政!

唔好圍狗屋
留力圍律政!

D 狗出哂去
各位依家返屋企就岩哂
又撚狗成功

今日領事館嘅行動係好成功 唔好浪費得唔得

不批鬥 不捉鬼 各自努力啦